呢到d人好惡...

一有唔岩聽就叫人返高登，成班都接受唔到其他人意見咁 有d心灰意冷了

有冇手足都想真係返高登算

返啦，on9仔返到去都係俾人叫死返5p架喇

不了

你快d返去林早洩懷抱啦！

攬住官方垃圾app過世啦你

果邊包容性好好多...

走啦 仆街

死返去奶林早洩袋底啦

走啦 撚樣

返高登啦 我唔想搞大件事

真係好惡，咁搞法會唔會變到膠登小圈子咁架

好行唔送

走啦

走啦 emoji撚

返去啦仆街

走啦屌

Emoji撚 死開啦

係阿小圈子 我地全部人一個圈 你自己一個圈

立即，同我跪低含撚

蓋青去左冰

唔好喺度誘導d人返高登

走啦 冇人留你啊

你咁撚on9早返去 一堆on9仔等緊你

走啦傻西無人留你呀

你咪返去高登囉，無人留你喎

係咁架啦，走囉，抵你俾早洩撚狗咁撚，睇死你真人都係咁

走啦 冇人留你呀

咪撚再喺度搞風搞雨搞分化屌你老母

好行 唔送

樓主撐住💪🏻💪🏻💪🏻

起初他們抓了所有的共產黨人；
我沒有出聲，
因為我不是共產黨人。
接著他們抓了所有的社民黨人；
我沒有出聲，
因為我不是社民黨人。
然後他們抓了所有的工會骨幹；
我沒有出聲，
因為我不是工會骨幹。
後來他們抓了所有的天主教徒；
我沒有出聲，
因為我屬於新教。
最後他們來抓我；
到那時候，
已經沒有剩下能出聲講話的人了。

我打字用咩係我權利，你地無權過問
希望一齊被打壓既人都企出黎，抗歪風，如果唔係下個就係你

走啦你

😌走喇屌你老味

返去同早洩含

惡你老母

走啦仆街

走啦，屌你老母臭西

屌你老母

屌走啦emoji撚

呢到好快，不了

會呀 走啦你

Emoji狗必遭皇天擊殺仆街死

講都無人信

走啦柒頭